有D女仔樣子成熟似大姐姐但性格個樣唔似

年紀同個樣似，但内心可愛，不是港女